ITZY老鼠屎LIA

原POST:

lia只是個孩子啊

個問題係 韓國啲公司唔係會屌到啲藝人喊 要佢點都死掂佢架咩

JYP養成法

死囉⋯⋯再俾人捉到實俾韓國班網民要求lia退團都似
話哂三大出嚟啊

咁都比佢出到黎上台 係jyp眼疾定冇眼睇

實比DADDY捉去照肺

重要係唔係第一次

膊頭有傷啫

咩話!? 導又出嚟該該叫?

拳打樓豬

腳踢樓豬

I do my own business Yeah!

樣已經衰架啦 跳又唔齊 唱又唔掂

覺得佢唱歌都唔掂
唱高音唱到好辛苦咁

導清咪再jer住哂

我正式宣佈多賢聯盟決裂!!!

樓豬點睇yeji

係對眼差少少

好女仔 值得同佢過埋下半世

對眼不了

Itzy 豬屎

我歐式雙眼皮 溝出嚟嘅BB應該幾靚

有歐式雙眼皮嘅韓式鬥雞眼bb

我準備好了

佢係個團都有第3靚嘅

你第1弱智

唔岩睇 就唔好睇

你係咪平時好少上嚟 樓豬出哂名鍾意該該叫

露腳板係咩意思

個衰妹係幾鬼馬

個樣衰妹幾鬼柒

呢個樣靚身材正嘅衰妹又係幾鬼得意好柒正

笑4 LIA你本命黎?

團愛L

指原利奶(PD489):食屎啦團愛撚

最西面跳舞最唔齊 利申現場睇過itzy

你同佢哋交戰得多 我好和平咩都唔知

有當年秀智feel，靚，但跳舞唱歌都唔得

然後jyp會丟佢去拍戲，然後紅左，係咁捧佢，團員不和，解散

有miss a舊路個影

JYP演員部D人係咁走 收皮邊緣了

秀智唱歌ok 架喎，你聽佢miss A 解散後喺jyp 出既solo 歌就知，喺miss A 時都無咩走音
跳舞都無話hea 跳
利申：非fans

呢個無可避免架啦 紅就一定會有犧牲
仲好啦！同3件伴舞咁fd做咩？
啲格咁乞人憎秀智冇必要痴埋去，
貪佢地啲發霉味？

人地秀智心諗：俾你3條垃圾慢慢排啊！
以為自己邊位啊？
喺大眾眼中 人地以為你哋只係我秀智嘅伴舞嚟咋
我就不斷接job, 仲有得俾李敏鎬屌（當時）
就算JYP點捧你地，你地都紅唔起架啦！
慢慢霉到約滿啦 支那雞 死肥婆

睇返今日 ，由始至終，贏家都係秀智
而其餘3位伴舞冇咗miss A之後，
更加成為韓國演藝圈內嘅失蹤人口，
無人會記得 冇人會提起佢地3個
冇人會有興趣知佢地3個依家做乜春

Twice 都未解散 講呢啲

我覺得隊長仲樣衰好唔順眼

人地唱得跳得

支持Lia 邊個再黑佢姐係同我嘈交蛇過唔去